South Park 又撚化中国

No more harassing Hongkongers
No more dealing with those mainland assholes
Fuck the Chinese government

South park

home growers

say it
fuck the chinese government

留名睇下集反口繼續奶共

以前睇開 叫衰仔樂園 廣東話配音好正 希望有人可以配音啦

Fuck the Chinazi govt

有無字幕版

實會

isis都敢串，使奶共，驚你有牙

fuck the chinese government

randy嘅話一定會

Fuck the chinese government

有新一集未

上reddit見到
好感動

Home grower, mad man?

link?

we good now china?

我有睇呀! 好治癒